{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485389?place[place_type]=GID&place[gid]=2485389&place[latitude]=36.8195698931&place[longitude]=126.3369984722&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "솔바다이야기펜션"
    },
    "text": "ペンションは海のある場所に位置し、様々な付帯施設が提供されています。 屋外プールやフットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場も利用可能で、送迎サービスやファミリー海水浴場の近くに自転車のレンタルが可能です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキュー設備もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 2~4名基準で20,000ウォンであり、1名追加時に5,000ウォンが加算されます。 利用可能時間は22:00までで、海東201、202号を除く個別バーベキューも可能です。 幼児基準は追加料金が発生し、3歳以上から追加料金がかかります。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 釣り体験もでき、淡水や海釣りを楽しむことができます。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用できないことがあります。 付帯施設を利用するには追加料金がかかる場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。 その他の詳細としては、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙です。 屋外プールは夏期に運営され、毎年7月初めから8月末まで運営されます。 天候により営業日程が変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4名基準で20,000ウォンであり、1名追加時に5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間はいつまでですか？",
            "answer": "利用可能時間は22:00までで、海東201、202号を除く個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児基準は追加料金が発生し、3歳以上から追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されており、利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用するには追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "釣り体験はできますか？",
            "answer": "はい、釣り体験もできます。淡水や海釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、毎年7月初めから8月末まで営業しています。ただし、天候により営業日程が変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 377
    }
}